雖然我咁講有少少分化

但作為泛民支持者
我反思到底泛民幾時可以幫香港去到
美國國會全體都支持

但新時代終於出現到能夠團結香港既人物
黃之鋒同何韻詩

一個監都坐埋仍然不停為香港爭取民主
包括遊說人權法案
一個寧願連香港大陸事業都唔要 都要幫香港
佢地其實比起任何人都值得尊敬

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

特別係何韻詩
真係放棄埋自己歌手身份
起大陸明明簡單搵錢 仍係梅姐徒弟
名氣同名聲都大
我真係好少見人會咁做

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告